我想問之前塞到全部線跪底既氣燄去晒邊？

我真係好想笑柒你地塞得一次跪全線

傳說級嘅路障 就係呢啲 千其唔好整呀

大師兄返黎喇

東涌線同港島線

唔駛每一分每一秒全跪，最重要係果種不可預知性，當你落到狗鐵唔知幾時關站/等好耐都無鐵埋站，你就唔會再搭鐵，若果長期持續呢種間斷情況，你就會揾其他交通工具替代，唔會再搭鐵

同埋全跪成本高，易比狗預測，無必要咁做

推

點解多人返工搭鐵
就係因為可預測/唔會遲到
當鐵係不能預計時
一定會少左人搭

其實單係跪7-10已經足夠

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌，唔好比手足既血白流

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

爭港島！

太睇撚少港豬哩幾10年都睇緊cctvb送飯

唔撚夠架話你知
大把豬會等到11點仲返工

唔撚係掛...11點返到去12點咪放lunch?

呢個要推

有同事1點先返到去
當然我係wtsapp知